真中大生已離開中大

麻煩大家清醒啲諗吓，
得番幾十人都照留喺度嗰啲究竟會係咩人？

咁嘅情況都仲屌人散水撚嘅
全部BLOCK
散水係中大內部安全理由決定
屌你老母咪撚害人叫人入去

推

推，

果30個咪就係黎幫手既外援, 點知仲比你地話係鬼

仲捉鬼想點

中大生都唔守呀
知咩事啦
仲守乜撚呀

曾經我都係一個散水撚
盡量希希望大家唔好被捕
但係慢慢發覺原來叫人散水係冇用
反而打擊軍心同士氣
所以你要返屋企 冇人阻你

屌你老母
再勇武都唔會30個都唔走啦

唔係散唔散水嘅問題
中大連中大生都唔守啦
其他人守乜鳩呀

唔捉鬼

full team散水撚出動

我覺得唔好守
如果次之都守陣地
只會好似2014年咁

咁你屌鳩全部中大生係散水撚囉
有冇諗過點解星期二點叫散都唔散
今日唔叫都散呀

你又知住全部中大人走曬？

冇工番既情況下癱瘓交通 佔天橋 守中大有咩目標

現實d講 狗狗要強攻 出水炮車就點都入到

家長車準備接人

中大生都唔守外人守
差佬更豪無忌諱攻入去啦

用下腦啦屌
星期二2000粒TG都趕唔走嘅中大生都唔守啦
其他人守乜撚野呀

走

咪撚再入去
中大生都走哂啦你明唔撚明呀